終於睇完高堡奇人第一季,劇情其實可以用一句話總結

"姣婆遇著脂粉客"

一味依依哦哦,浪費左咁好的世界觀

你竟然唔信邪……

追曬5季神盾局,求奇就D野睇下
之前睇神盾局好動態咁打納粹,E家睇返靜態D咁打納粹,都接受到